#
# Translators:
# erikking, 2024
# ZZZ, 2024
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-04 10:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-03 11:08+0000\n"
"Last-Translator: ZZZ, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/senaite/teams/130029/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"
"Language: zh\n"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:135
msgid "<no value>"
msgstr ""

#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_workflow/definition.xml
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:103
#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_folder_workflow/definition.xml
#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_workflow/definition.xml
msgid "Active"
msgstr "正在进行"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:59
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: senaite/patient/content/patient.py:144
msgid "Add the patient email as CC recipient to new samples"
msgstr "在新样本中添加受检人Email抄送"

#: senaite/patient/content/patient.py:298
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:83
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:245
msgid "Age / Date of birth"
msgstr "年龄/出生日期"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:270
msgid "Age introduction"
msgstr "年龄录入"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:118
msgid "All"
msgstr "所有"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:388
msgid "Allow patients in clients"
msgstr "允许客户中显示受检人"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:220
msgid "Allow to publish samples with a temporary MRN"
msgstr "允许使用临时受检人编号发布报告"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:211
msgid "Allow to verify samples with a temporary MRN"
msgstr "允许使用临时受检人编号复核样本"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:93
#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:112
msgid "Birthdate"
msgstr "出生日期"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:471
msgid "Can not delete ethnicities that are in use"
msgstr "无法删除正在使用的民族"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:417
msgid "Can not delete identifiers that are in use"
msgstr "无法删除正在使用的ID标识"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:499
msgid "Can not delete marital status that is in use"
msgstr "无法删除正在使用的婚姻状态"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:444
msgid "Can not delete races that are in use"
msgstr "无法删除正在使用的人种"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:93
msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:247
msgid "Date of birth"
msgstr "出生日期"

#: senaite/patient/content/patient.py:434
msgid "Date of birth cannot be a future date"
msgstr ""

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:132
msgid "Days"
msgstr "天"

#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_workflow/definition.xml
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:113
msgid "Deceased"
msgstr ""

#: senaite/patient/content/patient.py:129
msgid "Define one or more identifers for this patient"
msgstr "定义一个或多个受检人ID"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:229
msgid "Display an alert icon on samples with a temporary MRN"
msgstr "样本视图中显示临时MRN警告图标"

#: senaite/patient/config.py:68
msgid "Driver ID"
msgstr "驾驶证号"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:86
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:83
msgid "Email Report"
msgstr "发送报告"

#: senaite/patient/content/patient.py:413
msgid "Email address %s is invalid"
msgstr "邮箱地址 %s 格式不正确"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:164
msgid "Estimated"
msgstr "预估"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:147
msgid "Field Settings"
msgstr "字段设置"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:97
msgid "Firstname"
msgstr "名"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:96
msgid "Folder"
msgstr "目录"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:80
msgid "Fullname"
msgstr "姓名"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:260
msgid "Future dates of birth"
msgstr ""

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:91
msgid "Gender"
msgstr "认知性别"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:189
msgid "Gender Identity"
msgstr "认知性别"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:248
msgid "Gender identity"
msgstr "认知性别"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:506
msgid "Global settings for patients"
msgstr "受检人全局设置"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:161
#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:78
msgid "Identifiers"
msgstr "ID标识"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:271
msgid "If selected, a control for the introduction of either the age or date of birth will be displayed in Sample registration form and view. Otherwise, only the control for the introduction of the date of birth will be displayed"
msgstr "如果选中，预估年龄或出生日期选择控件将显示在样本登记表和视图中。否则，将只显示用于出生日期选择控件。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:249
msgid "If selected, a field for the introduction of the patient's gender identity becomes visible in Sample registration form and view. The field for birth sex is always visible regardless of this setting."
msgstr "如果选中，用于受检人认知性别的字段将在样本登记表和视图中可见。无论是否选中，出生性别字段始终可见。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:389
msgid "If selected, patients can be created inside clients."
msgstr "如果选中，则可以在客户视图中创建受检人。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:382
msgid "If selected, patients created or referred on sample creation will automatically be shared across users from same client the sample belongs to"
msgstr "如果选中，创建样本时创建或转诊的受检人将自动在样本所属的同一客户端的用户之间共享。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:261
msgid "If selected, the system will allow the introduction of future dates of birth."
msgstr ""

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:221
msgid "If selected, users will be able to publish samples that have a Patient assigned with a temporary Medical Record Number (MRN)."
msgstr "如果选中，用户将能够发布为临时受检人（MRN）样本的报告。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:212
msgid "If selected, users will be able to verify samples that have a Patient assigned with a temporary Medical Record Number (MRN)."
msgstr "如果选中，用户将能够复核临时受检人编号（MRN）的样本。"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:108
#: senaite/patient/profiles/default/workflows/senaite_patient_workflow/definition.xml
msgid "Inactive"
msgstr "无效"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:68
msgid "Key"
msgstr "关键字"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:431
msgid "Key '%s' is not unique"
msgstr "关键字 “%s” 不唯一"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:401
msgid "Key contains invalid characters"
msgstr "关键字包含非法字符"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:404
msgid "Key is not unique"
msgstr "关键字不唯一"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:107
msgid "Lastname"
msgstr "姓"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:316
msgid "List of identifiers that can be selected for a patient."
msgstr "受检人ID标识符列表。"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:59
#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:92
msgid "MRN"
msgstr "受检人编号"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:202
msgid "Make the MRN field mandatory in the sample registration form and when creating or modifying patients."
msgstr "在样本登记表中创建或修改受检人信息时必须填写MRN字段。"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:170
msgid "Marital Statuses"
msgstr "婚姻状况"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:75
#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:66
msgid "Medical Record #"
msgstr "受检人编号"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:102
msgid "Middlename"
msgstr "中名"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:119
msgid "Months"
msgstr "月"

#: senaite/patient/config.py:67
msgid "National ID"
msgstr "身份证号"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:198
msgid "No"
msgstr "否"

#: senaite/patient/config.py:66
msgid "Passport ID"
msgstr "护照号"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:54
#: senaite/patient/profiles/default/types/Patient.xml
msgid "Patient"
msgstr "受检人"

#: senaite/patient/config.py:65
msgid "Patient ID"
msgstr "客户受检人编号"

#: senaite/patient/content/patient.py:128
msgid "Patient Identifiers"
msgstr "证件号码"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:134
msgid "Patient MRN of sample is not equal to %s"
msgstr "样本对应受检人MRN不等于%s"

#: senaite/patient/content/patient.py:119
msgid "Patient Medical Record Number"
msgstr "受检人编号"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:505
#: senaite/patient/profiles/default/controlpanel.xml
#: senaite/patient/profiles/default/types/PatientFolder.xml
msgid "Patient Settings"
msgstr "受检人设置"

#: senaite/patient/content/patient.py:311
msgid "Patient birthdate"
msgstr "受检人出生日期"

#: senaite/patient/content/patient.py:400
msgid "Patient email is invalid"
msgstr "受检人邮箱格式错误"

#: senaite/patient/content/patient.py:152
msgid "Patient firstname"
msgstr "受检人名"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:140
msgid "Patient fullname of sample is not equal to %s"
msgstr "样本对应受检人全名不等于%s"

#: senaite/patient/content/patient.py:178
msgid "Patient gender identity"
msgstr "认知性别"

#: senaite/patient/content/patient.py:164
msgid "Patient lastname"
msgstr "受检人姓"

#: senaite/patient/content/patient.py:186
msgid "Patient legally defined marital status"
msgstr "受检人法定婚姻状况"

#: senaite/patient/content/patient.py:158
msgid "Patient middlename"
msgstr "受检人中名"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:125
msgid "Patient name"
msgstr "受检人姓名"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:240
msgid "Patient name entry mode"
msgstr "受检人姓名输入方式"

#: senaite/patient/content/patient.py:170
msgid "Patient sex at birth"
msgstr "受检人性别"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:241
msgid "Patient's name entry mode in Sample Add form"
msgstr "样本添加表单中的受检人姓名输入模式"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:68
#: senaite/patient/profiles/default/types/PatientFolder.xml
msgid "Patients"
msgstr "受检人"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:140
msgid "Place of residence"
msgstr "国籍"

#: senaite/patient/content/patient.py:391
msgid "Please set a valid email address first"
msgstr "请先设置一个有效的电子邮件地址"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:179
msgid "Race and Ethnicity"
msgstr "人种和民族"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:201
msgid "Require Medical Record Number (MRN)"
msgstr "需要填写受检人编号（MRN）"

#: senaite/patient/validators.py:43
msgid "Required field: ${title}"
msgstr "需要填写字段：${title}"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:89
#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:172
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: senaite/patient/content/analysisrequest.py:173
msgid "Sex at birth"
msgstr "出生性别"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:381
msgid "Share patient on sample creation"
msgstr "在样本创建时共享受检人"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:189
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/temporaryidentifierwidget.pt:70
msgid "Temporary"
msgstr "临时"

#: senaite/patient/adapters/listing.py:39
msgid "Temporary MRN"
msgstr "临时MRN"

#: senaite/patient/browser/viewlets/templates/temporary_mrn_viewlet.pt:13
msgid "The Medical Record Number (MRN) assigned to this sample is temporary"
msgstr "分配给该样本的受检人编号（MRN）是临时编号"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:210
msgid "The birthdate is estimated"
msgstr ""

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:69
msgid "The key will be stored in the database and must be unique"
msgstr "存储数据库中的关键字必须是唯一的"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:113
msgid "The value will be displayed in the ethnicity selection"
msgstr "该值将显示在民族选择中"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:77
msgid "The value will be displayed in the identifers selection"
msgstr "该值将显示在受检人ID选择中"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:131
msgid "The value will be displayed in the marital status selection"
msgstr "该值将显示在婚姻状况选择中"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:95
msgid "The value will be displayed in the race selection"
msgstr "该值将显示在人种选择中"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:76
msgid "Value"
msgstr "值"

#: senaite/patient/config.py:69
msgid "Voter ID"
msgstr "选民ID"

#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:230
msgid "When selected, an alert icon is displayed in samples listing for samples that have a Patient assigned with a temporary Medical Record Number (MRN)."
msgstr "选中后，样本列表中会显示样本临时受检人编号（MRN）警告图标。"

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:106
msgid "Years"
msgstr "年"

#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:198
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Default: "Define the format of the patient address in samples. Possible variables are $address, $zip, $city, $country, $subdivision1, $subdivision2, $type."
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:299
msgid "description_controlpanel_patient_address_format"
msgstr "地址格式"

#. Default: "If selected, months and days won't be displayed in sample view if the age of the patient is greater than one year. In such case, only years will be displayed"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:285
msgid "description_controlpanel_patient_ageyears"
msgstr "年"

#. Default: "Patient ethnicity categories"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:353
msgid "description_controlpanel_patient_ethnicities"
msgstr "民族"

#. Default: "Legally defined marital statuses"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:371
msgid "description_controlpanel_patient_marital_statuses"
msgstr "婚姻状态"

#. Default: "Patient race categories"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:335
msgid "description_controlpanel_patient_races"
msgstr "人种"

#. Default: "Additional email addresses for this patient"
#: senaite/patient/content/patient.py:252
msgid "description_patient_additional_emails"
msgstr "附加电子邮箱"

#. Default: "Email address"
#: senaite/patient/content/schema.py:78
msgid "description_patient_additional_emails_email"
msgstr "附加电子邮箱地址"

#. Default: "Private, Work, Other etc."
#: senaite/patient/content/schema.py:66
msgid "description_patient_additional_emails_name"
msgstr "附加电子邮箱名称"

#. Default: "Additional phone numbers for this patient"
#: senaite/patient/content/patient.py:285
msgid "description_patient_additional_phone_numbers"
msgstr "附加电话"

#. Default: "Private, Work, Other etc."
#: senaite/patient/content/schema.py:93
msgid "description_patient_additional_phone_numbers_name"
msgstr "附加电话名称"

#. Default: "Phone Number"
#: senaite/patient/content/schema.py:106
msgid "description_patient_additional_phone_numbers_phone"
msgstr "附加电话号码"

#. Default: "Select this option if the patient is deceased"
#: senaite/patient/content/patient.py:336
msgid "description_patient_deceased"
msgstr ""

#. Default: "Select this option if the patient's date of birth is estimated"
#: senaite/patient/content/patient.py:323
msgid "description_patient_estimated_birthdate"
msgstr ""

#. Default: "General ethnicity category reported by the patient - subject may have more than one"
#: senaite/patient/content/patient.py:217
msgid "description_patient_ethnicities"
msgstr "民族"

#. Default: "The type of identifier that holds the ID"
#: senaite/patient/content/schema.py:37
msgid "description_patient_identifiers_key"
msgstr "标识键"

#. Default: "The identification number of the selected identifier"
#: senaite/patient/content/schema.py:50
msgid "description_patient_identifiers_value"
msgstr "标识值"

#. Default: "Primary email address for this patient"
#: senaite/patient/content/patient.py:236
msgid "description_patient_primary_email"
msgstr "受检人主邮箱地址"

#. Default: "Primary phone number for this patient"
#: senaite/patient/content/patient.py:270
msgid "description_patient_primary_phone"
msgstr "主电话"

#. Default: "General race category reported by the patient - subject may have more than one"
#: senaite/patient/content/patient.py:199
msgid "description_patient_races"
msgstr "人种"

#. Default: "Asked but unknown"
#: senaite/patient/config.py:127
msgid "ethnicity_asked_unknown"
msgstr ""

#. Default: "Other"
#: senaite/patient/config.py:128
msgid "ethnicity_other"
msgstr ""

#. Default: "Unknown"
#: senaite/patient/config.py:129
msgid "ethnicity_unknown"
msgstr ""

#. Default: "Not defined"
#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:176
msgid "fullname_not_defined"
msgstr ""

#. Default: "Diverse"
#: senaite/patient/config.py:44
msgid "gender_diverse"
msgstr "双性"

#. Default: "Man"
#: senaite/patient/config.py:41
msgid "gender_man"
msgstr "男"

#. Default: "Not Specified"
#: senaite/patient/config.py:45
msgid "gender_not_specified"
msgstr "未知"

#. Default: "Transgender"
#: senaite/patient/config.py:43
msgid "gender_trans"
msgstr "跨性别"

#. Default: "Woman"
#: senaite/patient/config.py:42
msgid "gender_woman"
msgstr "女"

#. Default: "Patient Medical Record Number is required"
#: senaite/patient/content/patient.py:359
msgid "invalid_patient_mrn_is_required"
msgstr "受检人编号必填"

#. Default: "Patient Medical Record Number must be unique"
#: senaite/patient/content/patient.py:368
msgid "invalid_patient_mrn_must_be_unique"
msgstr "受检人编号必须唯一"

#. Default: "Address Format"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:296
msgid "label_controlpanel_patient_address_format"
msgstr "地址格式"

#. Default: "Age in years"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:282
msgid "label_controlpanel_patient_ageyears"
msgstr "年"

#. Default: "Ethnicities"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:350
msgid "label_controlpanel_patient_ethnicities"
msgstr "名族"

#. Default: "Marital Statuses"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:368
msgid "label_controlpanel_patient_marital_statuses"
msgstr "婚姻状态"

#. Default: "Races"
#: senaite/patient/browser/controlpanel.py:332
msgid "label_controlpanel_patient_races"
msgstr "人种"

#. Default: "Firstname"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/fullnamewidget.pt:62
msgid "label_firstname"
msgstr "名"

#. Default: "Lastname"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/fullnamewidget.pt:90
msgid "label_lastname"
msgstr "姓"

#. Default: "Middlename"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/fullnamewidget.pt:73
msgid "label_middlename"
msgstr "中间名"

#. Default: "Additional Email Addresses"
#: senaite/patient/content/patient.py:249
msgid "label_patient_additional_emails"
msgstr "附加电子邮箱"

#. Default: "Email"
#: senaite/patient/content/schema.py:74
msgid "label_patient_additional_emails_email"
msgstr "附加电子邮箱地址"

#. Default: "Name"
#: senaite/patient/content/schema.py:62
msgid "label_patient_additional_emails_name"
msgstr "附加电子邮箱名称"

#. Default: "Additional Phone Numbers"
#: senaite/patient/content/patient.py:283
msgid "label_patient_additional_phone_numbers"
msgstr "附加电话号码"

#. Default: "Name"
#: senaite/patient/content/schema.py:89
msgid "label_patient_additional_phone_numbers_name"
msgstr "附加电话名字"

#. Default: "Phone"
#: senaite/patient/content/schema.py:102
msgid "label_patient_additional_phone_numbers_phone"
msgstr "附加电话号码"

#. Default: "Birthdate"
#: senaite/patient/content/patient.py:310
msgid "label_patient_birthdate"
msgstr "出生日期"

#. Default: "Deceased"
#: senaite/patient/content/patient.py:333
msgid "label_patient_deceased"
msgstr ""

#. Default: "Email results report"
#: senaite/patient/content/patient.py:141
msgid "label_patient_email_report"
msgstr "发送报告电子邮件"

#. Default: "Birthdate is estimated"
#: senaite/patient/content/patient.py:319
msgid "label_patient_estimated_birthdate"
msgstr ""

#. Default: "Ethnicities"
#: senaite/patient/content/patient.py:216
msgid "label_patient_ethnicities"
msgstr "名族"

#. Default: "Ethnicity"
#: senaite/patient/content/schema.py:131
msgid "label_patient_ethnicity"
msgstr "名族"

#. Default: "Firstname"
#: senaite/patient/content/patient.py:151
msgid "label_patient_firstname"
msgstr "名"

#. Default: "Gender Identity"
#: senaite/patient/content/patient.py:177
msgid "label_patient_gender"
msgstr "认知性别"

#. Default: "Type"
#: senaite/patient/content/schema.py:33
msgid "label_patient_identifiers_key"
msgstr "标识键"

#. Default: "ID"
#: senaite/patient/content/schema.py:46
msgid "label_patient_identifiers_value"
msgstr "标识值"

#. Default: "Lastname"
#: senaite/patient/content/patient.py:163
msgid "label_patient_lastname"
msgstr "姓"

#. Default: "Marital Status"
#: senaite/patient/content/patient.py:185
msgid "label_patient_marital_status"
msgstr "婚姻状态"

#. Default: "Middlename"
#: senaite/patient/content/patient.py:157
msgid "label_patient_middlename"
msgstr "中间名"

#. Default: "Medical Record #"
#: senaite/patient/content/patient.py:118
msgid "label_patient_mrn"
msgstr "受检人编号"

#. Default: "Primary Phone Number"
#: senaite/patient/content/patient.py:267
msgid "label_patient_primary_phone"
msgstr "主电话"

#. Default: "Race"
#: senaite/patient/content/schema.py:118
msgid "label_patient_race"
msgstr "人种"

#. Default: "Races"
#: senaite/patient/content/patient.py:198
msgid "label_patient_races"
msgstr "人种"

#. Default: "Sex"
#: senaite/patient/content/patient.py:169
msgid "label_patient_sex"
msgstr "出生性别"

#. Default: "Primary Email Address"
#: senaite/patient/content/patient.py:232
msgid "label_primary_patient_email"
msgstr "主电子邮箱"

#. Default: "Personal"
#: senaite/patient/browser/patient/views.py:51
msgid "label_schema_personal"
msgstr ""

#. Default: "Annulled"
#: senaite/patient/config.py:135
msgid "marital_annulled"
msgstr ""

#. Default: "Common Law"
#: senaite/patient/config.py:140
msgid "marital_common_law"
msgstr ""

#. Default: "Divorced"
#: senaite/patient/config.py:136
msgid "marital_divorced"
msgstr ""

#. Default: "Domestic partner"
#: senaite/patient/config.py:142
msgid "marital_domestic_partner"
msgstr ""

#. Default: "Interlocutory"
#: senaite/patient/config.py:137
msgid "marital_interlocutory"
msgstr ""

#. Default: "Legally Separated"
#: senaite/patient/config.py:138
msgid "marital_legally_separated"
msgstr ""

#. Default: "Married"
#: senaite/patient/config.py:139
msgid "marital_married"
msgstr ""

#. Default: "Never Married"
#: senaite/patient/config.py:144
msgid "marital_never_married"
msgstr ""

#. Default: "Polygamous"
#: senaite/patient/config.py:141
msgid "marital_polygamous"
msgstr ""

#. Default: "Unknown"
#: senaite/patient/config.py:146
msgid "marital_unknown"
msgstr ""

#. Default: "Unmarried"
#: senaite/patient/config.py:143
msgid "marital_unmarried"
msgstr ""

#. Default: "Widowed"
#: senaite/patient/config.py:145
msgid "marital_widowed"
msgstr ""

#. Default: "Not defined"
#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:165
msgid "mrn_not_defined"
msgstr ""

#. Default: "First + last"
#: senaite/patient/config.py:53
msgid "name_entry_mode_first_last"
msgstr "名+姓"

#. Default: "First + middle + last"
#: senaite/patient/config.py:49
msgid "name_entry_mode_first_middle_last"
msgstr "名+中间名+姓"

#. Default: "Fullname"
#: senaite/patient/config.py:57
msgid "name_entry_mode_fullname"
msgstr "全名"

#. Default: "Days"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:38
msgid "patient_dob_days"
msgstr "日"

#. Default: "Months"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:34
msgid "patient_dob_months"
msgstr "月"

#. Default: "Years"
#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/agedobwidget.pt:30
msgid "patient_dob_years"
msgstr "年"

#. Default: "${fullname} <sup>&dagger;</sup>"
#: senaite/patient/browser/patientfolder.py:183
msgid "patient_fullname_deceased_html"
msgstr ""

#: senaite/patient/skins/templates/senaite_patient_widgets/fullnamewidget.pt:103
msgid "placeholder"
msgstr "占位符"

#. Default: "Asked but unknown"
#: senaite/patient/config.py:80
msgid "race_asked_unknown"
msgstr ""

#. Default: "Unknown"
#: senaite/patient/config.py:81
msgid "race_unknown"
msgstr ""

#. Default: "Female"
#: senaite/patient/config.py:36
msgid "sex_female"
msgstr "女"

#. Default: "Male"
#: senaite/patient/config.py:35
msgid "sex_male"
msgstr "男"

#. Default: "Not specified"
#: senaite/patient/config.py:37
msgid "sex_not_specified"
msgstr "未知"

#. Default: "Samples of ${patient_fullname}"
#: senaite/patient/browser/patient/samples.py:36
msgid "title_patient_samples_listing"
msgstr ""
